求救 ！香港邊到有得買NTag215卡？唔想幫襯支國淘寶

如題，香港邊到有得買NTag215卡？唔想幫襯支國淘寶

比你買到 源頭都係大陸做
你係唔係用來做amiibo 直接用電話模擬算啦

可以點樣模擬？小弟唔太識，有冇教學？